Niet stoppen om nog eens te kijken, ik rukte het hoofd van het paard hard naar rechts en op een ander moment had de hondenkar zijn hakken over op het paard; de schachten sloegen luidruchtig en ik werd gegooid zijwaarts en viel zwaar in een ondiepe plas water.
